覺得呢個post相當危險 好有問題

用深黄做藉口

我覺得冇乜特別